覺唔覺 "穢"呢個字好型？

穢土轉生

死穢八齋會

睇得火影多？

唔覺
破產型好撚多

新穢機場

50歲(污穢)

重睇左十幾次

佢契家佬係干柿鬼鮫

咁你破產左有無十幾次

3次姐

新田穢海

圍威穢